【十月預言】數十愛國廢老街上輪姦白滑學生妹，警方拘捕兩人告公眾地方行為不檢

好似721咁 幾百隻畜牲打人告兩件
醫院虐待案，酷刑變傷人，終身變三年
警方與罪惡勢不兩立
連登仔繼續憤怒，等新一輪act去制裁高官括弧對毅進仔同廢老零影響